\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=3.00cm, right=3.00cm, top=3.00cm, bottom=5.00cm]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{lscape}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage[thinlines]{easytable}
\usepackage{cite}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{pdfpages}


\input{defs}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=cyan,
}

\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\color{cyan}}
\subsectionfont{\color{cyan}}

\let\stdsection\section
\renewcommand\section{\newpage\stdsection}

\title{Estágio Supervisionado - INE5444}
\author{Lucas P. Tonussi\\Agrosatélite / Brasil - SC - FLN}
\date{\today}

\summary{\parbox{5in}{Esse documento contém relatórios sobre minha atividade 
como estagiário na Agrosatélite, não tem a intenção de ser 100\% científico. 
Essa empresa empreende tecnologia para análise sobre sistemas geográficos,  
mapeamentos terrestres, processamento de imagens fornecidas por satélite, sobre 
áreas do globo terrestre (mais precisamente Brasil). E eu como estagiário da 
Agrosatélite, colaboro com programação de software, processamento de dados 
geográficos, pesquisa científica e modelagem de problemas, matemática aplicada 
à linguagem de programação tais como: Python ou C++.}}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents
\clearpage

\input{intro.tex}
\input{chapter1.tex}
\input{chapter2.tex}
\input{chapter3.tex}
\input{chapter4.tex}
\clearpage
\bibliography{bib}
\bibliographystyle{plain}
\input{anexo1.tex}
\input{anexo2.tex}
\input{anexo4.tex}
\input{anexo5.tex}
\input{anexo-ementa.tex}

\end{document}
